Sai ettewõetud, mis Nr 7 al sissekaebatud, kus Liso Laupa ees oli ja ütles, et Peet Sakkor on lubanud teda ärawõtta siis, kui tal laps saab, mis läbi ta on nõusse sündind,- aga nüid ei tee seda. Teistega ei ole tal mitte tegemist. Jõulu 3ma püha õhtu 1883 on Sakor 1mist korda ta juures käind - ja Küünla pää homiko laewa peale läind,- see wahe on ta juures käind.
Peet Sakkor ütles, et ta on 2x ta juures käind. 1ti on Peet Rakki ja Joh. Kusikuga seal kaind kus Kustaw Laid tüdruko juures ees olnd magamas. 2-l x on üksi käind, põle ees kedagi olnud, aga temast põle tal last mitte.
L. Laupa ütles, et Kustaw Laid on seal käind, aga põle mitte tema juures maganud.
